女朋友太肥 點算好

未同佢一齊之前已經知佢鍾意食嘢
雖然我自己都鍾意食嘢但係我覺得
佢真係要節制下

我唔敢直接話佢肥

點樣可以氹佢減肥而又唔使直接講出口

肥閪多汁

快啲分手

肥閪波大 包打有福

又唔好咁衰

認真
以前ex小肥
打下車輪成條底底濕晒

佢幾多kg

屌爛佢隻閪

12幾磅
17幾cm

你個名

你唔要我要

正常體重

我女友係 12頭 165
算唔算中肥 定大肥

正wor,諗起苟姑娘

大肥婆

百二頭

中肥姐
減5-10磅就正爆
小肥女最好屌

推車

男的也好 不會懷孕

屌肥閪正，啪啪聲，啲閪水多到你唔信。

好想令肥妹懷孕

你帶頭操fit個身形，到時佢就會自動自覺減肥，驚你俾人溝走

邊到肥

你即刻求婚，定下年結，佢即刻開始減肥。

分手之後介紹我識，肥肥地好肉地，啪啪啪果時個pat 啜住夾住，一下下既沖擊望住佢個pat d肉震動

屌你老母

屌到佢瘦
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥，你好撚肥

17x 百二磅一d 都唔肥

賤格

我????

係 話人肥
有波咪得

你男定女呀

關心肥婆

啱呀
日日去做gym
唔覺意畀佢知你識唔少身型fit嘅女仔
醒目就會對自己有啲要求啦

肥鄙嘟先正

女朋友158 ～55kg

叫佢出多d黎發幾次夢 豬西都變靚女

日日播JB個隻點解咁撚肥比佢聽
可以的話轉埋做鈴聲
之後拎的減肥傳單放佢床頭
再日日send的肥婆相比佢睇

但肥唔肥有咩所謂 如果係真愛的話
肥先好攬 下下減同節食 佢好辛苦

你係咪我男朋友

肥得嚟有波嘅話，可以夾腸
個籮夠大啪得夠大聲，都ok ge

巴打我唔係gay

諗起
UU
一
一
一

唔肥囉最多微胖

你班仆街…個個12x就話人好肥，食屎啦

我女友200 都未出聲 我要求唔高，都知佢肥底無可能減走一半得翻100-110
只望佢落到140左右已經好滿足

見到你地完全明白咩叫身在福中不知福…

（認真）tabata 會幫到佢

有閪

咪住，165高120磅都話肥？
你係咪想屌排骨？

女朋友好似shiga咁, 無波, 瘦....
好羨慕巴打可以玩推車嗰陣, 可以啪啪聲咁震撼.....

正想覆UU一一一！

咁158 12x磅算唔算好肥...

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

一齊去散步又浪漫又減肥

拉佢去做gym

癡撚線咁樣就叫肥
瘦又話無波
鐘意屌骨呀？

屌佢啲肉

鼓勵佢參加絕食

係瘦添啦

個世界仲有乜可以難到你

屌 食
閪 煙
屌 食
肥 駱
婆 駝

……唔好咁啦巴打 我已經巧橙

到底你地啲男人想點
有波有少少肉就話人肥豬
瘦又話人無波無身材
追人個陣就吹到人地變肥婆都愛
食到手就話人地肥豬好惡頂
到底你地知唔知你地區句說話可以令到女仔有幾咁Hurt

利申：163cm49kg絲打俾ex一句肥西攪到自己有厭食，無止境食減肥藥減肥

一句講晒，微胖妹最正，排骨妹比狗屌！

巴打 你女朋友係咪又係捧曼城
戴黑色粗框眼鏡

之前曼城嚟香港打傑志 佢係咪都係有去 酒店想攞簽名

佢雖然係肥但係 好似冇200磅喎

冇惡意 sor

女友16x 都60kg at least
懷疑依家直逼70
叫極都唔減
但覺得因爲咁而分手好on9

不停屌佢，屌到佢瘦囉